屌你老母 調景嶺人呢

如題

金鐘

咩事

要搞清楚到底係調景嶺定金鐘再來
今朝有人話A 又有人話B

本來人就唔係特別多

去立法會啊 要二讀啦

立法會啊

人就冇啦，狗就幾隻

立會優先！